【突發！】香港站有人叫打工仔「放心罷」！！

返緊工見到好滾動
路過的話去講聲加油啦

推 8月5號齊罷工

pish

8月5大三罷

8月5號齊罷工

8月5罷7區罷工

三罷三罷

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

一齊罷工去集會!

光復香港，時代革命！

push

推

睇相都想喊

剛被港鐵人請走

收到街邊派嘅白絲帶

高空圖

和理非最強一擊

8月5號
我會罷工

我都會

一齊罷佢老母

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

俾港鐵職員趕走左之後，佢地去左蘭桂坊對出

我全公司都罷
個日公司直程閂門

香港人 8.5 放心一齊罷

罷！

香港人，放心罷！
#放心罷我們一起罷

我會罷工 你地呢？

八月五號 我會罷工

我會罷工

幾十萬人一齊罷，你唔係唔罷？

香港人 咪撚咁鍾意返工啦
8月5號 我會罷工！

光復香港 時代革命

荃灣站都有
好想問佢地拎單張一齊派 但冇膽問

支持

Push

中環站都有另一班同路人

屌講真 罷一日洗死咩

85我會罷工

見到啲後生求人罷工好心up
大家快啲一齊響應罷工

8月5號罷工

我愛你地

大家一齊整 出去幫手派
比更多人知道

我地都係香港人 8.5全民三罷

今日一齊街上推罷工啦

加油！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

葵芳站都有
好想同佢地講聲加油

去左呢度俾車睇！！！

我罷 大家放心罷

借位希望大家轉載呢張相

成班冇返過工

一齊罷！

8/5 齊罷工

我返過工
我返緊工
我會罷工

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

我公司
放遊行假
罷市 罷工

我知灣仔嘅Berkley insurance 星期一全體放假

今朝荔枝角地鐵站出口都有手足派緊傳單，多謝你地落大雨都繼續為香港出力

企係獅子王度

放心罷

香港需要你！

我也一起罷

每次見到呢張相都覺得好心痛

錯左, 應該搵在職人士/著西裝舉
港豬宜家心諗, 你班學生唔駛返工梗係口響

我呢兩日都有痴文宣係背隻，收工搭火車個度，有個媽媽級嘅人隊左部電話俾我睇，上面寫住，萬事小心，保護自己，加油！
個下好感動
原來真係有人支持我地

推推推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

#我係香港人
#我會罷工
#8月5大罷工

我係香港人，我會罷工！

真前線

有得唔罷咩
到時車都無到搭
點返工

絲打

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

支持8月5日 星期一 罷工

推啊

8.5齊罷工

你地真係好靚女

我地一齊罷

今朝係美孚都有三位小朋友出左黎,多謝你地

85齊罷工

加油呀！

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

剛剛係中環A出口天橋見到
忍唔住喊左

中環站D出口都有兩個後生仔，舉緊牌，派緊傳單，唔介意既，講句野支持下佢地

地鐵air drop 文宣，收到一個reply

香港人加油！
We connected!

應該搵班三十歲up嘅西裝友出去企會更加有說服力

本人屋企有公司 表示不反對員工罷工
你鐘意做狗 隨便你

五大訴求 缺一不可

推 全民運動

我係香港人，8月5我會罷工

大三罷

8月5齊擺工

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

癈中一齊罷

遇到同路人

【一次過connect哂十八萬公務員！】一人一信支持公務罷工！最後今日！！！！

請大家幫幫手

請相信和理非既力量

8.5假已請，大家加油，5年前我哋班後生輸咗，呢次唔會亦唔可以再輸

罷工當日去七區集會吧

人地心諗 錢你比返我

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

去埋灣仔！

加油！！

呢啲好過塞車多多聲

8月5號 罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

一定罷…但末知係No pay 定 SL 定直接講罷
但5/8 一定罷佢老母

公司老細們傾計
你星期一罷唔罷呀?
如果地鐵又不合作 返唔到咪罷囉
都係既
証明咩呀?? 証明地鐵不合作運動係有用家! 我地就幫幫啲老細們啦!

罷喇屌你老母奴隸獸阿？

喊咗

5/8 塞ifc/港交所 幫佢地罷工 又可以俾壓力 政府 中資 大企業！

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

好想罷工，但擔心有手尾跟嘅請入嚟，有辦法幫你全公司罷工- send email

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

一齊罷

來罷來罷來罷

滿意

8月5見

有無可能， 想多啲人提意見

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

仲係度?

罷!!!!

絲打好野

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

劉細良：三罷要罷埋買 要人要$要組織要持久 參考波蘭團結工會經驗

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

但係佢地憑D咩畀信心人地罷工呢?

我要罷工

8月5日齊罷工！

8 月5日全民罷工

本著香港良心 就係NO.1

8.5罷工啦香港人

逗我開心罷

8.5 全港罷工！7區集會！

想罷....無知一問 罷工洗唔洗拎醫生紙

葵芳都有

已攞假，利申中環番工

公司無人罷
諗緊sick leave定真罷工

8.5大罷工

公司冇人吹雞就射波去集會

8月5號 全港大罷工 - 荃灣

麻煩幫手推下